[赤兔寶駒財寶家駒]十一月十一日沙田十場地日賽討論區 II

1001唔開POST

連開3個

笑左 一開開三個

咁呢個啦

this

最新呢個啦

愛馬劍

成日以為隻8號係成千萬果隻灰馬
一隻B087 一隻B097
又要同父

3T

估惑 肥仔 確威風
呢場買下冷算

啲初出馬今日收哂皮

隻馬似有事 點都跑唔返第一場咁

競駿cashed

英明勇將cashed

隻1號散步？

部能

隻古惑
屌你跑乜，又唔係無

屌 又第4 醒蹄 唉

羸馬都派膠

又見到包皮係度笑
一定好爛賭了

時時精彩 勁野

柏寶(去馬)

阿妹係咪轉行做左副練?

冇拖到

塊地好追到 3 7塞車都返到黎

有初出馬呢三場輸到jump

隻時時精綵似勁

覺唔覺得呢場牙拉試場地 幫西車試地

拎錯膽

師父 我幫你丫

我同佢都9字頭初出

愛馬劍幾失望下

俾盡第3第4

我想死

底出
同大魔是但一隻包q

慢閘塞車

駿皇綵撚夠未
大摩今年真係痴撚線

呢場贏要有勝威旺級數先得

唔似短途馬

邊夠你嚟
迷肥大將軍

估惑咁快玩完隻馬

未得住

放頭轉後追
一定唔會衰

上季下半季無 今季上半季無

以為會放頭，點知縮係後面都知冇

天驕可以留意下之後進度
見佢中段都幾搶口但都追到下上黎

駿皇綵

8注自慰獎都收幾千啦

收返幾千
雖然冇左幾十萬

即係有一年時間無

習大大啡格
all in披屎

好過無先啦

差唔多一萬
好過冇啦

六注？

3T 160萬/5

gun

史卓豐試完未,呢場係咪又守住2 3 位

應該係，計錯SOR

柒俊，不了

今日包頭止血啦
睇埋呢場馬

含淚揀

巴打都係差一隻姐

嘉旺寶

牙拉仲未有w

一片光明 宅大大 定 時時精綵好， 冷腳可以拖埋華美之友

牛屎之星咪贏左

岩岩果場牙拉個走位似試地
西車

第1場贏左隻啡格

駿皇綵騎番韋達,要留意了

allin 駿皇綵

咁樣影輸個鼻就無左30幾萬...

13少騎王已買

時時精綵似長途馬

西方快車

最後實收幾錢呀

新界之星

係喎唔講都醒唔起 佢輸幾隻大熱

據報上場大摩係想去喜皇寶
點知俾自己馬房隻美麗傳承劏左
今場要本利歸還
單q宅大大

八十八十追到好似細路追大人咁

7千幾

5-7-3

醒啼飛點解次次跑落去都唔勁

鋭態已過

好過冇啦

人民冇事

一片光明

牙楠騎就有
你？不了

諗住有柏寶幫一幫佢

咁搞法分分鐘減到夠再去谷草贏多一場等退役

最佳外觀獎送飯煲??

華美之友 一放到底

細柒豬昇

赤兔寶駒

你連辣辣椒個q 都撻

習大大而加18倍
開跑得返9倍

己all in

然後跑第六

3 咁落飛,1 咁好分

大摩打TEAM
一隻最高分一隻最低分
重唔係造磅比牙達?

1 5 9

屌 補唔到華美

梁家俊屌你老母
時時精綵加程可捧

蔡頭硬淨少少得唔得 咁都頂唔住

下 佢影贏

又第4，屌

西車贏 我拉
步步輸一步贏

華美之友騎到一絕

咩呀蝦片黎

同父果D跑1600—2200

史卓豐騎到隻馬搶哂口

有得賺

隻1騎馬乜撚
on9祈普敦 車前退後都係全程3疊

一砌落去差D以為唔夠到

華美咁勁

係喎屌 一路以為係蔡頭 自

大魔

9 試馬都幾勁

赤兔寶狗邊個騎都搶口

莫雷拉又反cup騎豬王

800果陣比世澤頂左頂夾硬拉後左

回飛就知仆街

爭啲比時時精綵過埋赤兔 嚇撚死

徒弟緊係騎D歐洲馬啦

下次加程要睇實
唔係中段check 一check 我諗可以跑得再好d

軍必勝係咪必勝

時時精綵係咪跑打比?

事後想派？

時時好勁。脫左少少節追左好多

留名睇大仆街索騎時時精綵

呢隻特派記者進度好過你粒爛鳩妙丹喎

分得個300幾

LM搶華美之友

位置Q
10+13 $10

陽光大地食得未

榮智健依條仆街黎

Lm

唔係杜利萊騎就拖一票啦

第八場扒冷，搏隻開心屌你

田雞今日食左屎

炒埋一碟都唔夠輸

史今日全日教馬試前速,下次轉人都可以留意

呢場我殺曬

點睇藍海?

光頭蘇配西拉

今日咁多場拉頭馬都好多仆街

冷勿盡忘
笨輝贏隻牛屎福星未必夠
呢場開心屌你同大仆街串Q應該OK

唔派就咪撚貼啦

對手咁水你都贏唔到即場人道毀滅啦

馬主好多時都係生意佬，多陰騭錢

其實唔難

藍海策略 又係柏寶吼實 麥菲文初出馬
會唔會得呢

g持

買左

諗唔到呢隻牙拉點輸

睇下呢場有冇馬落飛食佢

屌你想笑死人咩

QP角，開心屌你，安友，陽光大地

屌，梗係要韋達

光頭蘇越黎越似撚屌方

5，7

韋達 柏寶

寫稿介紹3 4 7 12,
冷門要8

識貨，梗係買13 少

雷拉必勝

班港豬真係on撚9 一有馬死左就話虐待動物 又話取消賽馬

LIHKG @ Android

14檔放頭 似曾相識

收到風應該會再鬥多一場

次次都係咁
慣了

係後面鬥

希望佢地爭取埋共產黨唔好虐待港豬

威信？

3拖8,9,12

係咪表演賽？

巴度有冇入過p?

軍系必勝

今日先入完

按得柒

藍海落飛了

轟必勝

賭七啦

仆街

7,12,14

重心

哇屌

俊

又係梁苗

涼瓜

西利

超新星

巴打 贏幾多

莫拉...

冇睇，想知點睇到金太陽

老苗去呢隻

莫雷拉點出馬場

仲要全日重心

有無人跟左金太陽

今日係咪痴撚線

軍必勝 goooooooal

輸鳩曬啲大熱門

你翻黎喇

金太陽x威信連贏crushed

金太陽仲要一滴飛都無

莫雷拉

屌威信內閃

兩公婆影

都唔關我拉事啦

雖然貼唔中,但又唔係好意外
呢組算係水

早知選新界之星😁😁

得苗生苗太拉頭馬
馬主玩具大王蔡生都冇到場

笑死馬主冇黎

係

尾兩場合埋眼

馬主都無黎

自問真係揀唔到佢

我無咩刨過啲大熱場次

我都想知

真係抵我發唔到達 究竟點睇金太陽？

點買
大仆街熱倒，去冷既小仆街

尾場呀貓仔
除左世界紀錄買咩好

點估到猛漢呢場會輸得呀

放馬過來再唔去
等睇肥鬼俾人拉大隊拉走曬啲馬

仁kit冇落去影咩

夠去次旅行 thanks巴打 有機會請巴打食飯

翔惑？
覺得佢離開左John Size反而好左

淫kit好似7個月啦
都唔會出入馬場啦

頭場有影

頭場見鬼?

呢次都未經典

梁明偉賀賢爆隻悅璐孖寶果陣以為馬主無到場
點知轉過頭馬主黑晒面落黎

自膠
頭幾場冇睇電視

我揀左1 5 11 13

仲叫自己做閘前啡格馬

點睇

又係想買史卓豐既時候

勁

我都記得
而加軍系同賀賢都冇哂交收

佢仲好意思入場既咩
唔怕俾馬會台既主持咀咒？

其實上海大師幾時得
今場啡燈以為有

想問下1號係咪第4

係

今場有咩心水

係，我輸左佢WP

下場要一定賺定勇冠好

財寶家駒,成條撚賭落去

今場全力支持蔡一威用左7位數買返黎果隻馬

天水圍加度素？

金太陽 猛漢Q cashed

駿王?

一直有跟開 但平注3-400 無訓身

金太陽, 睇返賽績+賽前閘 點都唔會買到佢

係呀

呢d 西澳洲馬等佢減多d 分跑到三甲先再睇
西澳馬係香港記得好多都幾水下

今季超新星 駿王

馬主都無到 究竟點中

睇怕六寶都冇人中

拍勇往直前做大水魚
真係做馬主都係做大水魚

一注中 老苗自己中

中華之光

戲如人生

人強馬勁得唔得

雙膽f4再拖堆冷野

今日其實有無得追

如果有得買最尾,一定all in 駿王

訓身財寶家駒

有得追有得放

梁苗瘋狂交收，幾冷都去
跑fresh，坐左40磅
不過好大機會係走漏眼本身打算熱身之後報泥

去馬果隻有得追，巴度除外

指定位置

賽績咁都叫無 ？

漫畫王

個個以為大仆街去馬所以其他人唔去
點知小仆街先有order

膠沙地馬

外疊幾好追

內欄有韋達先有得追

今日偏差真係比想像中少
好多步速形勢係可以預見

去馬廢達

皇天擊殺

仁kit同進系馬主女好撚fd 架

原來買六環好大壓力

仁kit去咗收錢
好似係
利申:9up

英明神勇place幾抵搏

8同12

1號竟然唔夠2號熱

睇下臨場邊隻落飛

你睇清楚啲
泥地同草地賽績兩樣野黎

win左2次難左d，仲要重磅

入P 全泥

大藤王＆一定賺

呢排d馬好撚難買

一陣大藤王大熱
信我

我信

摑左自己未

太聰明

一定賺

點解咁多巴打都咁鐘意依隻

打左幾十巴都係要買
我親手寫既馬 寫前都打左幾十巴

鈦金剛一注打番上45蚊

我另外有要呢隻

巴度剩係入熱門P
冷馬巴度快d返嚟

放狗過來贏左當抽水

呢隻唔應該十幾倍咁冷

我係咪要改名做熱馬殺手

大籐王ok

放馬過來

ok go

你ok

不了 今日我唔多掂

大藤王無得輸

7大熱

Yes 12wp
And 1,12qqp

1 4 8

人強跑得番可掃哂

我覺得依隻正氣馬黎

駿王竟然放到頭

柏寶!!!!!!!!!!

跑到咩

大藤王
3win都有我份

大籐王wtf

都係最尾

財寶？

癡撚線 啡格巴打勁撚到

跑咩

財寶家駒P都頂唔到

痛冇左啦

腎買左好能多啦呢場

大藤王真係不枉我第2場追到而家

葉楚航你唔想練馬就躝啦仆街

終於然錢了

腎仔買咗好多大籐王

一定賺控制哂步速大籐王都可以直路殺哂

賢仔買左幾多大藤王

垃圾馬，買親都冇
大騰煌就次都冇買

中膽唔中腳

柏寶 屌你老母

起碼都6位數
CALL能到

嚇餐懞架真係

柏寶係條直路係咁望望乜撚?

柏寶乜撚野玩法

柏寶sip得咁靚點知前面慢到咁

轉入直路已經俾西拉拍住

辣殺

笑死放馬過來

買左1000w 比佢嚇撚死 又唔撚去

赤兔又第4 財又4

咁進取以為佢會認真

已經連續兩場轉完彎比馬蓋過

見佢出閘咁有心機

大藤王場場都有買, 屌你老母財寶家駒蝕撚到

鈦金剛好似唔多夾大仆街

隻馬都退左

中華豬光

睇番replay
佢咁有心機埋欄
入直路又拉馬 大注左啊仆街

財寶唔夠呢班馬跑

搞咩呀屌

又到尾場,識買啦屌

赤兔，財寶二隻重p都第4

羊

史卓豐練左成日前置結果贏個場係留到最尾

尾場幫全哥含

尾場有一條友成日贏

莫雷拉咁樣其實真心覺得醒又有d賤
轉灣食入去 一定賺要焗住拉番出去

沿途轉彎上去跑6,7疊, 蝕少d都入P

中華之光冇飛
帝豪寶寶 閃耀鑽皇 勁有波幅有飛落

艷陽高照
練兵完畢

巴打輸幾多

會唔會跑得太密

佢唔好再搞事得唔得

一定賺撻慢咗，入直路霸到內欄未必輸

要搵錢俾條囡整整嘛

閃耀鑽皇大家要考慮下

我真係十萬個問號
柏寶咁積極
點解可以一步都冇
入直路一步都冇 乜撚野啊
走惡位落班？
仆街肥西

你騎，不了

佢撚識練咩
得1隻2班
大力都多過佢
醜唔醜架佢

今鋪訓身買佢

咩事
Icbaby而家大肚

icicbaby

我都重注左

咁有唔少練馬師廢得黎都拎過一季冠軍練馬師既

2x3wp串翔惑10蚊條姐
只係佢成日亂咁燉馬 唔理好醜都減到四五班先打真軍 好撚不知所謂

上場世界紀錄如果唔係塞車，絕對贏得
今場有無機會補中？

想問下今日6環2蚊注有無500蚊收

點止呀

6環唔係6寶

八十八十，猛漢，西車都係度

廿萬都有啦

6環喎

所以會熱

多紅利絃靚

未跑完爆兩隻冷既你吹佢唔漲

係呀唔係6寶
係6環

估估下先

喜得福

尋晚知舍一周cm講左 講多次冷馬
冷馬心水R10 翔惑
-由John Size轉去羅富全之後既操練重新出發，兩次試閘走勢都好好，少有由John Size轉手後都未揸乾
-歷來在港四勝全部都係千四米，路程已有根據
-雖然暑假+57磅，但其實試過同咁上下磅數贏馬

好似都

冇人講育成?

唔係

今曰羅富全有無贏過馬?

未入 得入p

好似得八心入p

same road

銀豐神駒,多紅利,平海福星

蔡自然鳩放神威敖翔有無得諗？

3218

要返3號

全哥

訓身買14號

中華同世界 唔贏我跳樓

5-9-8

[雷超比卡超]十一月十五日跑馬地夜賽討論區

羅富全咁就斷欖

世界福星

達少做緊咩

屌你老母 田雞 全程3疊？？

中華之光都無跑錯又係無

比俊篤爆左

世界福星輕鬆到……

大小仆街又串pq

隻垃圾中華之光做乜尻

腎今日贏好能多

好波 俊仔

又係梁家俊，屌

屌老苗去馬偏偏我淨係買左日東升

今日大小仆街啲qqp串幾關

要迷俊了

腎仔一早估撚到3，5q，直接call世界福星

巴度我屌你老母

賢仔買好多平海？

我以為有隻馬叫世界福星

佢今日要翻錄幾多次

痴撚線7俊 搞鳩容

想問下柏寶咩料

好彩跟18台中番條位置q

曾經有
戴勝爆過99倍

今日賢仔黎搞笑

今日睇得兩場
一場五十五十，一場世界福星

果時好似係蘭尼馬房

韋達鬥柏寶

十幾年前

又要錄過

柒俊今季同大仆街埋qqp既次數好似多左好多

4連環就差隻垃圾中華之光
直路一滴都冇，垃圾馬

中左贏風雲+400

閃耀 騎練未過 咁樣第4
7俊真係正仆街 咁樣搞鳩人地師徒pq

巴度中華之光發揮真係世界級
直路打開晒晒隻馬唔上,
但係又輸唔晒

佢騎咩究竟

佢都係擺去觀察名單先

有人中六寶

六環普通獎 兩舊
六寶四百萬

6寶 4百幾萬
6環 276蚊

柒俊中

咁樣有 4百幾萬
有冇咩誤會

有咩問返入錯行啦
唔怪得巴度

都係 入錯行既馬幾靚都要有戒心

又要減分

田雞

去谷草搞彎咗

打上18台講銀豐神駒

尾場買柏寶，要打自己兩巴
我以後一蚊不買柏寶

暫時今日值得跟進馬
藍海策略

時時精綵點睇

跑銀豐同 大籐王 兩個人黎

icac

雙膽4連環要左1
贏風雲都捉到
3千蚊咁就飛走左

點捉到

時時精綵下次必熱
反而我覺得太聰明可以跟進

主要因為梁家俊

史卓豐全日都幾差下,不過覺得銀豐唔關佢事,隻馬都冇